學術討論 連登禁制令

是咁的 眾所鳩知今日就有個濕鳩臨時禁制令話唔比鼓吹暴力啦
但問題在於禁制令嘅管理空間其實有幾大呢
假設一個外國巴打用咗台灣VPN上連登鳩嗡指點江山
咁司法管轄權係邊個度
假設連仔好合作地交IP 咁SAR係咪要問台灣搵人
而當原本外國巴打係第三國咪要問VPN公司先有機會Trace到外國巴打
嗱 法學討論咋 唔鼓勵亦唔打算做犯法嘢

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

絕對係反對大家大巴大巴咁車落去D冇腦藍絲
仲有千祈唔好大大力咁爆D藍店玻璃

一齊做個守法既好市民

千祈唔好
本人愛好和平反對一切暴力